聖誕節成班男人圍威喂出街係咩心態？

慌死人唔知你地冇女咁

你點知我一定鍾意女人

知你有女威威喇

未見過人格劍

樓豬冇朋友？

仲未教我用macbook係咩心態?

同朋友玩完 之後要去陪女了

不如教我哋用macbook

串燒

玩得開心又關你咩事

好慘，你無fds

幾時開po教人用macbook